四房猷君冧爆老婆奚夢瑤 ：你美成這樣，說生過孩子都沒有人信？

老土

真係讀書讀壞腦

唔通真係冇生過....？

村姑

無生過 咁有冇落過

繼靚女唔屙屎之後到靚女冇生仔

佢d taste差過佢d阿哥好多

你柒成這樣，說是何家後人都沒有人信

3, 4房都係垃圾追星族
睇下2房何猷龍取個名媛幫到事業零誹聞

你笑成這樣，說剛死了老豆都沒有人信

像極了愛情

笑死

猷君都變左大陸仔樣

佢感覺似係自以為全世界都羨慕自己娶到個’靚’老婆

成句野好似好怪

佢本身就大陸仔樣啦
似足老母